(求救) iOS 13連接beats x後，經常彈出連接通知

iOS 13連接beats x後，經常彈出連接通知
無論做緊咩，佢都會無啦啦彈出黎，好滋擾
有無巴/絲打有咁嘅情況，同埋可以點解決

就係圖入邊依舊

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

有無巴打絲打有依個問題

自推一下

同問

無巴打知道嗎